封關既話 點拎疫情爆勁d 唔爆勁d 點引入支那醫護？ 唔引入點樣制造共狗救港？

成場都係777同共狗做既show
目的係想偽造救港假象

病毒回落 黨府一定想歸功共狗
大家諗定計唔好比佢地得逞

疫情減退 係廣大群眾既衛生意識同香港醫護努力不懈救自己既結果
同共黨 政府既施政完全毫無關係

冇香港市民會覺得係因為大陸疫情先回落

你啱，但個假象唔係畀香港人睇。

唔整到咁點比支國時報作故仔話係佢哋打救香港嚟比小粉紅打飛機?

有 有好多藍屍咁諗
佢地睇野唔會睇深入
條時間線就係 支那醫護到 疫情下降
最怕係中間派都會睇得咁表面

唔可以比共狗用依樣野展示國際 要搶先話比國際聽

藍絲本身就唔使理佢哋

要出師有名咁囉,
不過估唔到班醫生都算硬淨,令到佢劇本實行得好難睇,雖然剩係難睇係唔夠

係，只係想寫個故事入教科書

仲有你經濟死曬,
就要靠佢,等你更加反抗唔到